MOMO衣帶斷掉滑落「胸前一片白｣ 急壓領口跳完全場…粉絲心疼

韓團TWICE以新曲《FANCY》回歸樂壇，從在城堡內等待愛情的公主變身主動出擊追愛的性感小女人，也因為如此在造型上有很大的突破，但在戶外拼盤演唱會彩排時，MOMO卻因為服裝的關係差點走光。

▲TWICE以新曲《FANCY》回歸。（圖／翻攝自TWICE推特）

TWICE於28日參加在南韓光州舉辦的《SUPER CONCERT》，當天MOMO身穿短版上衣，衣服上半部僅靠圍繞在脖子上的線作為支撐，怎料在彩排時那條線不停脫落，她決定將一分為二的線綁起來，結果還是一下子就脫落，秉持著專業精神不喊卡也不想離開崗位，從頭到尾壓著胸口將動作做到位完成彩排。

▲MOMO衣服帶子斷掉險走光。（圖／翻攝自Mera YouTube）

其實到一半時志效和娜璉也有發現異狀，趁著8個人站一斜排並不是自己唱的部分時趕緊幫忙MOMO，但還是沒能在短時間內解決衣服問題。這則影片釋出，再加上25日《MCOUNTDOWN》中子瑜和Sana的裙子都明顯過短，而這也不是第一次MOMO的服裝出問題，過去也曾因為衣帶斷掉又要做跳躍動作險走光，粉絲氣得在網上開罵，希望未來不要再讓TWICE穿過短的裙子或可能導致走光的衣服。

▲志效和娜璉試圖想幫忙仍沒辦法，MOMO緊壓胸口跳完整首歌。（圖／翻攝自Mera YouTube）
▼TWICE FANCY 跳舞時衣服出現問題的MOMO。（影片／取自Mera YouTube）

蒙能到咁話momo裸體都得啦

善心打破零回覆

Noted with thanks

又

咁都睇唔到?

技倆嚟
台下大老闆一撳制就會彈開

你估震蛋?>==

長毛.jpg

想睇好大眼嗰隻momo

又一個導邊圍爐post

我都好心痛

用咗放大鏡之後好清楚，已J

D fancams去晒邊

Lm

求子瑜source

是但啦 反正晚晚都露俾啲老細睇

彩排下面邊有人--

呢招第二次啦喎

唉 叫咗學吓人 企喺度唔旭咪得囉

咁識玩

搵徐濠縈配V係咩事

牙邊放監?

自己話自己放監?

唔Dirty，仲有咩好看？

金童玉女

係鬼俾你地睇咩
俾老細睇咋

淫娃！

你條分身係人都知啦

牙仙交比你地 牙西我既

支持層主

邊到白
白啲咩
黑哂

險

momo challenge

又博見報無實力嘅人真係可憐
大把女團嘅舞郁得仲勁又唔見佢甩

點解好似得twice成日甩衫咁

#64 答咗你點解

又老屈？

個個twice po都見到你貼 有咩意c想問= =

提醒下你哋twice有幾淫囉

下= =

屌你老母

佢唔係弱智㗎咩 唔好壓住啊嘛

唔好侮辱我桃子

臭閪

再恰鳩我桃子
我就幫你做忌

屌你唔好打住璉飯個名去周圍招黑

冇

迷璉賤種

我哋璉飯唔需要你呢種邊狗分身做fans

你個璉黑
娜璉值得更好

你收皮啦
拗唔過人就屈人
我都未標籤過你做璉黑啦
日日扮飯黑我璉

十卜

我幾時有撚黑過璉
又po美腿照又po可愛照💛

你隻璉黑

你最近開嗰個娜璉post
一樓嗰張柒撚到
咁都仲唔撚係黑

算
以後你有你吹奏
我有我吹奏
btw 最緊要唔好恰鳩我桃子

真係好撚淫

磨牙

君如

乜閪都睇唔到

P圖?

合成相？

Jyp宣傳手法？以前秀智hush都好似試過